[集思廣益] 下次升級既方向，就係喺死線後提高叫價，加改五大訴求

前言
依家以行動升級根本威脅唔到政府，因為係乜都做過。當佢立會都放比你衝，就證明佢根本唔care一啲死物，其他乜野都可以比你衝

另外依家衝都冇以前咁易，一吹雞就警黑合作，無限火力，加埋全城圍捕，到尾只係消耗戰，而想帶更高法力既道具只會更難。春袋依家更加想錫都錫唔到

所以，除非下次行動係無差別攻擊商店平民，已經冇行動上既野威脅到政府。

點解要提高叫價
另外，五大訴求政府已經完成咗一樣，如果聽日佢成立埋獨立調查委員會，全部手足變哂condom。講真，難以用雙普選同放義士嚟支撐整場運動。

陶傑都講過，依家我地係用革命既手段爭取緊啲好基本既訴求，就算完成哂雙普選以外既所有訴求，你又甘唔甘心就咁完 ？

所以呢，其實五大訴求係好早之前就要改，香港人已經all in，叫價唔可以再咁低。一定要趁十月一呢個時機set死線，再加訴求。

改變方向
解散警隊
依家唔係要查佢地，罪犯滔天已經係事實，冇機制控制佢哋亦係事實。呢個訴求喺好耐之前已經有人講，民間已經有一定支持度，係時間趁機加入去，等大家熟悉。

成立臨時立法會
呢個爭議性大啲，但亦係熱門話題之一。現時既立法會違反基本法，完全未有邁向一人一票，依家民間係自發做個合符中央認可既基本法底下既立法會，大大力車港共一巴。呢一點係要較多時間係社會間解釋。

簡單嚟講，就係：
死線唔set，運動就會似傘運咁瓦解。而五大訴求亦叫價太低。
我哋透過死線，增加訴求，反客為主

政府借減碳排放為名，話要向中國買電
「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：
「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。
此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。
就此本人有以下意見：
一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

絕對認同要加碼, 不過要先同國際講清楚

好文！下次出好文可唔可以加番【主線】唔想洗走左啲好文

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

如果合理既，做咗先解釋國際間一定明
佢哋睇完咁多片段，重組警隊相信唔需多講

相贏就一定要行前一步

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咩Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

我下次會架喇

主線 :(

啱聽既幫我推下

我覺得個 雙普選要成為依加革命嘅主要noise 如果有聽到星期二晚嘅聽證會 應該會知道佢地係不斷圍繞freedom democracy universal suffrage 黎講架 其他國家嘅人都知道你係爭取freedom democracy 而最實體反映到呢兩樣野嘅就係雙普選
而家係國際都知你爭取緊咩 但香港人有啲焦點模糊左 本土戰線要跟上國際戰線啊！！！
btw 七一同七二十宣言唔係condom 有冇有心人可以研究下點樣整延續到兩份宣言嘅主題同埋make noise 呀？
香港人 自己香港真係只可以靠自己救架咋！！！

多謝支持！！

因為國際始終唔係跟得咁貼, 甚至有啲香港人都係, 所以我覺得只少要文宣一個月左右
唔好俾人覺得我地得寸進尺